真係睇唔起個垃圾啊哥

我啊哥廿幾歲人 工又唔諗住搵
正係識訓同打機, 做下家務就以為自己好盡責
然後就等老母比錢
又唔話得 又唔肯改變下自己
比人話兩句 問兩句就起晒鋼
一啲上進心都無 真係好撚廢
請問有個咁廢嘅呀哥,可以點做

幫媽媽減少負擔 幫手比零用錢啊哥

點比得落手 佢仲廢過我樓下啲廢老

阿媽仲會俾錢咁神奇？
我阿哥好少少，就係會返工
但係當正自己大爺咁款

我阿哥又係廢青
話兩句就發爛炸
真係想屌能死佢

我老母都怕左佢
啲呀哥係覺得自己長子就大晒嫁啦
好撚麻煩

屌，我啊哥廢左十幾年啦，淨係瞓覺打機，永遠唔出街，家務唔會做，成撚日發癲亂鬧人，屈人想害佢，但其實根本就無人想理佢

幾多歲😱

巴打你啊哥似有思覺失調喎

天下啊哥一樣廢

你地班細仔唔抵得呀哥係長子呀

十足巾幗梟雄哥個敖嘉年,有咩好抵得

讀完書幾多年？
有無咩特別原因唔返工？

佢唔單止對我係咁
對老豆老母都係咁
十問九唔應
要佢做野果陣就扮聽唔到
人地認真果陣佢就當人玩
搞到人發火就話人唔玩得

你有無返工
定係讀緊書嘅寄生蟲
有返工有俾家用都要俾你屌

原因就係唔肯面對要搵工呢個事實
想繼續hea
佢係今年先讀完書 但佢都係無讀過啲咩出黎係對佢有幫助,
然後逃避

呢啲人應該要趕佢出街受下苦先識長大

都係今年啫俾d時間佢

三十頭

都係廢咗一陣啫
俾啲時間佢
利申：之前都有廢過一排日日打機瞓覺 不過會返下part time 咁

同我呀哥一樣